黑警？毅進仔？有冇諗過「香港警察」四個字先最震撼？

如果你係陳大文
係條街最怕比人點叫？
大文？肥文？死肥文？
錯，係全名陳大文呀！

心理學有講過，被叫全名既人反應會最快最激烈。
同樣道理，「香港警察」唔會承認自己係死黑警，毅進仔，黑社會。但佢地心入面冇得否認自己係「香港警察」。
呢下係全名外最能比到壓力同侮辱佢地！

我建議所有文宣/屌狗都應該加入「香港警察」四個字，減低佢地認受性，醜化「香港警察」呢職業，令「香港警察」四個字永久變成污名！
令佢地世世代代永不超生！

利申：屌狗個時當然黑警，毅進仔屌得順口，亦唔係叫你地唔用，
但大家可以試下間中插幾句「香港警察，狗屎垃圾」
「香港警察，落地獄死全家」，「屌你老母，香港警察」
「香港警察，吞精口爆」etc 自由發揮

在此，以正「香港警察」視聽！

915國旗行動好成功!

推十次「香港警察」

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

「香港警察，狗屎垃圾」

全部狗黎 識閪聽咩

叫開中國香港警察

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

香港警察 專守廁格

嗌恐怖分子，殺人犯，強姦犯
應該更衝擊佢地思維啵

正確 ！！！！！！！！

依家就咁講香港警察, 已經覺得講緊污糟野

香港警察 甩晒頭髮

耳儒目染4個字好重要架
有好多中立淺藍，係唔會用黑警之類名詞
所以要污化「香港警察」4個字，
你地屌狗唔用「香港警察」
麻煩都用係文宣到